[
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2004,
        "Autores \u00danicos Anuales":2,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":2
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2005,
        "Autores \u00danicos Anuales":3,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":5
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2006,
        "Autores \u00danicos Anuales":2,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":7
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2009,
        "Autores \u00danicos Anuales":6,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":13
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2010,
        "Autores \u00danicos Anuales":3,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":16
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2011,
        "Autores \u00danicos Anuales":4,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":20
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2012,
        "Autores \u00danicos Anuales":4,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":24
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2013,
        "Autores \u00danicos Anuales":4,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":28
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2014,
        "Autores \u00danicos Anuales":10,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":38
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2015,
        "Autores \u00danicos Anuales":5,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":43
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2016,
        "Autores \u00danicos Anuales":7,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":50
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2019,
        "Autores \u00danicos Anuales":22,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":72
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2020,
        "Autores \u00danicos Anuales":16,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":88
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2021,
        "Autores \u00danicos Anuales":9,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":97
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2022,
        "Autores \u00danicos Anuales":27,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":124
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2023,
        "Autores \u00danicos Anuales":27,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":151
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2024,
        "Autores \u00danicos Anuales":56,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":207
    },
    {
        "A\u00f1o de Lectura":2025,
        "Autores \u00danicos Anuales":22,
        "Total Acumulado de Autores \u00danicos":229
    }
]